點解人仔要留意外匯儲備??.

有咩關係??

信心問題
用美金做保証

轉左用支那"AAA"債做擔保啦喎
冇睇新聞?